{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25425",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 쁠랑"
    },
    "text": "ご来店の際は、以下の規定を熟知してご利用ください。 1. 客室紹介:それぞれテーマと特徴を備えたパーティールーム、鏡ルーム、カップルPC、スパ、ミニプールなどを提供します。 2. 駐車:入室前に予め駐車することは不可能であり、一部屋あたり1台駐車が可能です。 3. 4.追加人数及び基準超過:特室クラブとシークレットガーデンを除くすべての客室料金は2名基準であり、人数追加はできません。 5. 未成年者および身分証明書:未成年者の出入りは絶対不可であり、身分証明書を確認します。 6. ろうそくの持ち込み禁止:ろうそくの持ち込みは火災時にすべての責任があるため禁止します。 7. 特典及び予約:ヤノルジャ会員特典は現金決済時のみ提供されます。 訪問時に遊ぼう会員であることを明らかにしなければなりません。 8. 飲食物及び調理: 全客室では調理ができません。 9. テレビおよび映画サービス: すべての客室でテレビおよび映画のリプレイサービスを提供します。 10. 清潔と親切なサービス:清潔と親切なサービスでお客様を対応しています。 顧客レビューによると、客室はきれいで価格の割に悪くなく、位置が便利だそうです。 ただ、いくつかの部屋は歌声や匂いなどで眠れないこともあり、洗面台の下は掃除されていないという言及もあります。 また、バレットパーキングサービスと親切なスタッフが強みですが、古い匂いや防音などの問題が言及され、特別な推薦は難しいという意見もあります。 あなたの大切な思い出のために最善を尽くすプランホテルでラグジュアリーな経験と満足を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのようなテーマと特徴がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室には、パーティールーム、鏡ルーム、カップルPC、スパ、ミニプールなど、さまざまなテーマと特徴があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "入室前に駐車することはできず、各客室には1台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "特室クラブとシークレットガーデンを除くすべての客室は2名基準であり、人数追加はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の出入りは絶対不可であり、身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "ろうそくを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "ろうそくの持ち込みは禁止されており、火災時の責任を避けるためです。"
        },
        {
            "question": "特典や予約について教えてください。",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は現金での支払い時に提供されます。ご利用時には遊ぼう会員であることを明示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で飲食物の調理はできますか？",
            "answer": "全客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "テレビや映画のサービスはありますか？",
            "answer": "すべての客室でテレビや映画のリプレイサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "お客様へのサービスについて教えてください。",
            "answer": "清潔で親切なサービスを心掛けており、お客様の満足を追求しています。ただし、一部の客室には歌声や匂いの問題があり、洗面台の下が掃除されていないという指摘もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの強みは何ですか？",
            "answer": "バレットパーキングサービスや親切なスタッフが強みです。ただし、古い匂いや防音の問題なども指摘されており、特別な推薦は難しいという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの目指す体験や満足度について教えてください。",
            "answer": "私たちはラグジュアリーな経験と満足を提供するために最善を尽くしています。お客様の大切な思い出作りをサポートします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 511
    }
}